傳iP8成8千幾起跳，倒不如飛去歐洲睇波

🍎 食水深

🚬

你教打拳一日都賺唔少啦
咁都慳

教拳難搵
打算教健身 你睇下wucfu

蘋果食水
樓主粒水

25

買痢都唔撚止喇

上次買重樓主粒水 贏左成萬

救佢一次 咬你萬次
佢呢個肉酸25不孝子會有報應

我同莊對分贏左幾球